震驚！！佳記餐廳門口驚現光復香港時代革命！！

歡迎表態
多一個自己人，好過多一個敵人
大家快D去佢地門口貼文宣

撞

推

光復香港

佢個陣都話係啲人自己入去拎架餐
anyway 多個朋友少個敵人

呢家門口貼晒文宣
好過堆扮黃

女示威者證據被強姦。男示威者墮樓變植物人。夫婦被藍絲企圖謀殺。你答我停止升級嘅理由？

歡迎正皮

扮

Push

割得合時！

歡迎

綠試用
黃幫襯
金長龍

果日d黑社會係咪隔離麻雀館走過去入佳記？

降兵不殺

驚到仆街
裝修係有用

已fc 係真

綠試用？

係，扮黃/聲稱黃都係網上講就算，依家起碼佢貼埋出黎激下班藍絲都好

再者主線係美心，其他當多個朋友少個敵人算

綠既咪由佢

照去幫襯黃咪得

肯割就ok啦

搵手足貼下文宣先啦

終於收成

貼撚滿佢

唔裝修 但唔洗專登去食

雖然明知唔係真心
唔洗裝修啦
只要唔幫襯佢就得
自然會有藍絲搞

降兵不殺*2

已fc,source?

支持綠試用
降兵不殺

就算老細心裏唔憤氣
但起碼要已表左態比其他舖頭做案例

唔係叫要黃爆買，
但殺降兵以後仲邊有人敢投誠，
只要證明唔到係間舖出賣手足，
佢整曬文宣表態，支持改綠試用

呢d主動投誠鐘意咪食下lor
不裝修
主力支持小黃店

投誠係好事

支持降兵不殺

班黑社會怕比人裝修扮黃炸 佢地睇利益 唔好信佢真黃 一陣入去食野比人加料

降兵不殺。

電視播咩台先?
非直播時間播假新聞台
就唔使我教你揀顏色掛?

降警呢？

貼咗先啦

所以而宣佢保持文宣，佢唔係得個講字，
已經警剔緊其他店舖

今日殺一個做到出面既降兵，
不論真降假降，
他日無人敢投降

只要無證據證明真係出賣過手足，
請轉綠試用

參考烏克蘭

綠試用
唔主動幫襯就得

降咗先講喇

出賣過，尖沙咀直接俾CCTV 班狗睇

之前個個都剩係講五大訴求
呢次光復香港我實支持佢

驚比人裝修?

正常食用

好

2nd priority la
第一仍然係黃店

待觀察

光復香港時代革命
做到咁其實都 ok

成日話人扮黃
你知唔知對做生意黎講貼呢八個字係門口有幾大風險

不嬲都有黑底打躉，手足們唔好諗住會變黃，班黑底都會驚比人裝修，仲要唔止得一間

我地應該要接受人地投誠 咁先可以慢慢孤立班藍店

搞咩？

去痴文宣！！！

又扮黃

假設性問題唔使搭

正

佢用A4紙答我哋

點解我哋一路都要堅持五大訴求缺一不可

再加個公司印貼喺門口再講啦
open－answer嘅問題最容易睇清楚個人立場點

其實有樣野好危險

就算轉黃 甚至放晒牆比大家寫野

當大家慢慢認定佢係自己友，當有事時衝入去點知原來老細一直藍⋯一野炒起成堆手足

唔係話佳記會係咁，但其實呢件事都要諗下

有冇學生餐先
咪撚偽黃呀 DLLM

笑死 咁撚易拎你廚房把刀
算你識做當你透明啦以後

佳記係大陸同澳門有冇分店?

驚到仆街

真 可以試用
五大訴求 都好含糊
解散警隊就深黃

警察有無出賣手足
呢間野有無出賣手足

如果有差別，已經不能一慨而論

坦白講，
如果有第一個降警公開篤灰，
而佢無傷害過手足，
我會接受投誠

其實好睇我地目的係想搵人出氣，定係分化敵人

其實我想呢單case 做到一個活生生既例子，
令到一堆藍店都痴曬我地既文宣起碼變綠店

所以有綠試用

本地生意多

黑社會行入去喎⋯⋯

接受投降

睇你接唔接受個解釋
但唔好裝修
降兵不殺原則

即刻報去藍GROUP
到時扮黃都變真黃
我地就可以放心懲罰佢啦

佢本地生意多

起碼很澄清表態
可以選擇繼續罷食，唔需要裝修

咁講，本身佳記都唔特別好食，但以我認識，有d黃店本身都係黑社會人士開，個班人收晒山，唔係白衫個批，我唔會斷定所有江湖人士都壞

正常對待，小店行先

身在曹營心在漢有春用咁
冇實際貢獻
仲會偷偷地交cctv比狗
捐錢+投票比民賤聯

呃錢咋咪天真啦黃豬

好事

黑社會都唔一定搞示威者
鄉黑圍頭就多數垃圾

去貼文宣 唔食都得

Agger
先觀察下好d

有咩風險？
大得過裝修？
人地就係計好先詐降

補充一點，
如果連一間藍店投誠變綠店都容不下（再強調前題係無傷害手足）

之後唔會有小罪/ 甚至係無傷害過手足既文職黑警敢投誠，我地會失去一個敵人分裂既機會

趕芝娃娃同唐狗一齊入窮巷，
信唔信芝娃娃都會咬死你

就係要依啲 表態到咁明顯可以列入黃店名單

無視佢啦..想搵錢..咁易咩.

趕狗入窮巷唔係好事

Cls ...

貼文宣可試用

咪當俾廣告費

最好全港所有鋪頭都貼滿哂文宣

無論真心定假意, 轉黃就可以支持, 最好市面全部藍店轉晒黃, 咁差佬跟藍絲仲邊惡得出樣

好過堆所謂扮黃
貼文宣係最低消費

正皮
就算步龍門後塵都唔好驚
你哋冇做錯到

黃加藍

【二百萬三罷聯合陣線】
大家怨完呻完，想罷工，想了解點實行嘅，
可以入Channel參考吓。
成日話得我罷有咩用，咁俾多啲人都了解吓吖。

⚠️常見問題⚠️
1. 幾時罷工呀？
其實罷工有好多前期準備工作，唔係定個日子就可以罷。一來要處理錢嘅問題，需要有罷工基金support，而罷工基金往往係由工會處理返自己個行業。二來要處理邊際成本嘅問題，例如成間公司得一個人罷，甚至有藍絲篤灰，老闆要炒話咁易，但如果成間公司有一半人罷工就好唔同。

2. 咁點樣處理上述講嘅問題？
罷工好多時會有前期嘅行業行動，例如搵一日係網上call支持罷工嘅人集體dress code或者一齊戴朵花，又或者85三罷前嘅行業集會，咁你就可以由網絡延伸到real contact，知道實質你所處嘅職場有幾多係自己人，繼而組成組織，由自己working place去到隔離公司，甚至成個地區或行業。另一個方法就係工會，以成為會員嘅方式組成real contact，再用工會名義發起罷工。

3. 我可以做啲咩？
幫手reach你自己行業嘅人，或者參與成立你所屬行業嘅工會。仲有share呢個群組出去，等呢度可以凝聚到更多有意有心罷工嘅人。
成立工會程序可參照

4. 罷工基金點搞好？
目前主要有兩種聲音，一係眾籌，二係工會自己搞返自己行業嘅罷工基金。前者問題在於好難確認申請人係咪真係參與罷工定呃基金，而且如果個個行業人人都申請得，要處理極龐大嘅行政以及法律程序。相較之下，如果工會處理自身罷工基金可以免卻基金被濫用嘅問題，因為要會員先可以申請。當然，基金仍然需要好多討論。

5. 呢個群組有咩用？
再次強調每個行業嘅組織、籌備工會或者工業行動要返返去自己個行業嗰度傾。但正因為行業太多，每個情況都唔同，所以呢個群組可以俾大家互通消息，最快知道各個行業嘅情況。同埋俾有心搞三罷嘅人可以係度集中討論。

⚠️現設以下分台⚠️
三罷文宣小組
罷工基金討論台

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
(必讀)群組須知及group list

綠店，唔洗特登幫襯或罷食

照貼文宣
多一個隊友好過多個敵人
但當然仲要警戒

支持降兵不殺
----------------------
但係
我親戚做佳記, 佢係某區返工時食TG, 照鬧示威者搞事 (因為我親戚低學歷,唔理政治同新聞,藍絲. 應該係同事圍內傾返黎....)
----------------------
所以我唔會幫襯.

觀望唔會專登去食

要深化藍屍係負資產呢個感覺

營造周街鋪頭都有文宣

不裝修，但會幫深黃舖先

玩民意最忌非黑即白，比D人動搖下壯大自己先係正路

係 當白店做

支持轉黃
繼續罷食

嗱，咁呢個我可以證實單新聞唔係講緊佳記，單新聞喺講緊隔離金旺。
利申，喺旺角翻咗7年工，睇住金旺開業

咪講試用囉
叫你日日去咩屌

佢地唔就咁網上聲明話黃，
佢係比你係舖面表態啊

我唔係叫你黃佢啊，綠佢變正常食用炸，
人地表曬態你仲叫人公開排斥佢，

下下要驗內心係咪變黃，
以後仲邊有敢轉軚啊

多一個位文宣，
我寧願全港d餐廳扮黃比貼文宣表態，
（反正我地會綠佢先），
都唔應該趕曬藍店入窮巷，
係，佢地一定死，但死前呭你一大啖，
為啖氣咩

要分化對面

綠試用

第二十三次民間記者會

數月以來，魔警假借「維護法紀」之名欺壓巿民，勾結鄉黑，視法制為無物。香港警隊樂於淪為政治工具，挾勢弄權，身為公僕卻與民為敵，更以暴力打壓香港言論及集會自由，干預區議會選舉。有化驗團隊亦發現，國產催淚彈的山埃含量超標，魔警恣意毒害市民。一眾有良知的公僕不齒魔警與極權政府的惡行，恥與為伍！數個公務員部門朋友率先現身民間記者會，齊聲反抗！

主題：魔警濫權，人神共憤；公僕同僚，恥與為伍
日期：2019年11月4日（星期一）
時間：晚上8:00

大家可於以下或其他頻道收看直播：
基進報導：
反送中直播： （首次觀睇需要下載加密插件）
立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
Now新聞：

幫手貼多啲啦 佢唔會介意嘅

係門口貼光復香港 時代革命已經同網上表態差好遠

好榜樣

唔理佢係咪真心，可以激到藍屍扎扎跳就好

觀察list
得閒一次半次 入去做神秘顧客check 你員工有冇亂屌示威者

歡迎到各大分店貼

觀察名單先

分分襯混亂 等你班友放低戒心 督手足灰 觀望下先

你有無去過旺角架 ?
呢間金旺嚟
之前有全港獨家機械人送餐, 份份報紙都有報導

貼番個天滅中共

自行判斷 個人認為應該先要幫襯嗰啲黃咗好耐但又唔係好多人懲罰既店

個傻閪過氣黑社會講咩
唔係你哋玩呀

咁快手

睇黎係驚裝修所以扮投誠

睇下有冇派飯卷先

我最期待嘅畫面出現啦，歡迎變黃

就算係藍店，貼到“光復香港時代革命”就放過佢啦

咁仲唔報警比人搶咗把刀?????

橫掂咁多memo 咪寫啲野裝飾下囉
幫襯就不了喇
行過幫手寫黑警死全家或者鬧藍絲嘅句子
激下班侍應仲正啦

拎cctv出黎去落案先信

理得佢啦
最緊要夠公開投誠
覺得佢假既最多咪唔幫襯

收皮啦 驚阿？

周圍都咁貼咁正

去門口叫佢交人啦

藍黑無撚腰骨
知道向真香港人嗌兩句口號就可以過到骨
唔想再有手足出事，起碼交cctv片去捉人

唔係就等裝修

偽黃可恥

綠試用我覺得無問題喎
投降都唔俾，唔通要迫人變番藍咩
總之手足帶定文宣入去消費就得
真黃老闆，無理由唔俾貼文宣掛

好過扮黃嗰堆垃圾

肯割就得 但係唔係真黃就要時間觀察
間餐廳幾慘 無端端幾個癲佬入去拎刀斬人

係個度開得 你話唔黑都無人信

你睇下門口堆大字報

黑都有分奶唔奶共
鄉黑一定最閪

砵蘭街d大佬話: 嗰度唔係我地去！
肚餓都行遠兩條街啦，唔驚食食下斬人咩！

殺降不祥

黑社會幾撚醒 醒過美心

都唔會食 根本好撚難食
同埋呢間真係唔信

岩架喇岩架喇
話之佢係咪扮黃
大家覺得佢扮黃最多咪唔幫襯
既然佢咁公開表態，起碼比啲藍絲知道
黃絲係宜家社會既大多數

唔理佢係真定扮 只要肯公開表態就支持

有無行過條街 呢間係早一個街口wo

呢班聽聞佔旺有份出黎保護學生 元朗個班就肯定奶共架啦

試用定正常？
試用就係當黃
正常就係當綠

睇住先

間黑底餐廳突然轉黃，怕唔怕有藍絲好似龍門冰室咁走去拆鋪架

掉轉諗係咪即係佢反而唔怕尋晚班MK

不如咁玩
頭50個降警 原諒!
名額有限 先到先得

轉做綠色(有爭議)

人哋投降就算啦，唔洗主動幫襯

成條街都係偽黃店僆儂牆點都好過全部藍店

真黃店就唔洗諗，一定要跟地圖逐間幫襯

響得砵蘭街開實有D黑底，不過九龍同新界唔同字頭，佢無出嚟斬手足就算

咁掃把頭仲去唔去幫襯

真

有片有真相
前晚五六條MK老黑同示威者嘈，之後入哂佳記，
出來每人拿住巴西瓜刀，兇神惡煞企係門口，

啲刀係邊度來？

交左cctv先啦屌你

屌 記錯

佢地話比人衝入去拎

納降

佢話咩撚野都得，大家最好睇片fc

係咪有好多分店個間

以前新X茶餐廳

其實間野都冇諗住要你地爆買
唔裝修佢已經多撚謝你地啦

扮黃餐廳大把，佢5想手足幫佢裝修咋?
普通客咁容易攞到入面水吧D刀🔪？

自己判斷

跪低咪算

雖然多個朋友好過多個敵人 但都係不了

試條毛 一次不忠百次不用
睇下人地譚仔先啦

但都要分清楚，宣傳 定 跪低？才可算

對，仲要五六把，每人一把

叫佢報警公開CCTV告佢搶野咪信你

佢真係好驚俾人裝修

依家呢個時勢 又割又光復香港
就信佢係自己友
多個朋友好過多個敵人
唔會專登去食 但都唔會專登唔食

驚撚到

真
三個老闆 話係以前金盆洗手
老闆名唔知講唔講好 同埋
好耐冇接觸呢間野

樓主呢間似係旺角 已經cut開左 以前大d

西環 尖沙咀 元朗（好似改左名做b仔涼粉） 都有分店

起碼佢冇出賣過手足
可接受

間野黑嫁, 幾條泊車仔太平時期惡哂姐, 就算,班埋南亞外判兵都冇用
裝修軍團千軍萬馬點擋
完美演繹咩叫鱷魚頭老趁底

又多個朋友

投降既唔叫黃，幫佢開個新category等手足識別啦

轉軚既就當投降論，而扮黃既就裝飾處理(eg華*)

—————————
習曱甴 曱甴蝗 甴近平

貼滿佢 撕咗即係扮黃

咪係 下下殺降兵 會變項羽

佳記有冇特許經營
驚懲罰錯舖頭

我整係會幫襯黃

項羽點失敗去睇下歷史

唔洗專登去食 , 又唔洗去裝修

你都戇撚鳩，投降既東條英機你會放過佢?

觀察名單

目的係要擴大黃色經濟圈
同意搞綠試用
當普通茶記處理

Thank you

不裝修

釋出善意嘅應該齊connect

yes

藍到黑

趕狗入窮巷 ho on9

海川百納 我地觀察就可以

要R CCTV

哇，良好示範，推

降兵變綠先

有時藍變黃唔係無可能，清真寺就係好例子

毛漢

真 黃 幫襯

綠觀察，如何？

大家快啲帶文宣去貼，當佢連儂牆咁做！！！！

已招安又立投名狀
應該好好宣傳，淺藍店睇完轉唔轉黃有版睇

投名狀 =光復香港 時代革命

排下隊先啦, 係都幫襯黃小店先

有玩過三國就知 降兵應該要好好利用

懲罰啦仆街 講真做生意唔表態食兩家茶禮 而家表態分分鐘比警甴咁

割得好 如果可以提供埋係邊班人做既就更好

唔會幫襯 但唔洗裝飾

當然最理想post入數紙比星火/612
就算心入面唔服，起碼受助既人都袋袋平安先

表得態都代表得罪班藍屍

我唔理 哩幾個月一次又一次失望 而家對佢哋直頭係絕望 所以三萬隻曱甴殺無赦

如果偽黃店真黑底
咁咪去藍page 報串
到時班藍屍暴徒就會藍吃黑

唔洗食太興集團啲垃圾

照樣唔好幫襯
咁先可以永續黄色經濟圈

知唔知運動一輸
佢地都出事
算喇
佢地肯做連儂牆
已經代表無得回頭變藍店
網上世界就好似blockchain 咁
永遠都會有記錄

無撚用
扮野係無撚用既

罷食就ok

曲線要講明少少

同意 多個朋友都係好事

招降嘅唔裝修唔幫襯就得
好似叛軍都唔會俾返軍你做 但保證唔會殺你

Agree

佢出曬聲明 又比我地痴文宣
支持降兵不殺 滅絕藍色生態圈

正解 唔好去幫襯
否則個個都會扮黃店
黃色經濟圈影響力大减

咁咪幫黃唔好幫襯佢
總之招安左就唔好搞佢住,到時先再清算
依家做牆頭草轉黃都唔俾,仲想有人肯由藍轉黃?

琴日食完焗野唔差

不裝修
但
不進食

講我都唔撚信
究竟砵蘭街係咪大家可以去嘅地方呢

咁樣，就算佢係藍本身最多藍幫襯啫，既然貼得光復香港，可以接受佢係綠先，黃係要有支持先可以！

咁樣，就算佢係藍本身最多唔幫襯啫，既然貼得光復香港，可以接受佢係綠先，黃係要有支持先可以！

哇，入去食果d后生仔會唔會俾cctv cap哂樣㗎？，唉，都係不了。

既然政府會用裏社會做事，我哋係咪要絕情咁拒絕佢哋呢？

假黃咪幫佢變真黃

貼文宣 藍絲谷宣傳

貼滿晒佢呀

歡迎歸邊

綠觀望

假黃貼滿牆 就算佢唔係真黃已經做到真黃作用

佢撕等於露底

貼牆 用盡佢

幫假黃推去藍谷
迫假黃表態
但唔需要長龍

扮黃 有撚用咩

令佢地全部變哂自己友

暫時黃色生態圈算係懶港人中最易入口
要認真有系統搞

去攞果日段CCTV去報警，拉到果幾件老黑坐監先再講

點解唔貼入面

當佢透明

S

笑撚柒左

唔會去食...

Yes

我地未強大到可以拒降
投降左就算啦
幫唔幫襯一回事
但無必要當藍去處理

今晚6點科大要人！！

幫啲唔出名既黃店先啦

歡迎藍轉黃

都啱，如果唔係我地點壯大

但最緊要係咪比人反咬

想投降都要付出
叫佢捐番幾千幾萬比星火先啦
知錯唔係口講 做生意 捐錢最實際

比起扮黃佢最少門口有文宣

唔殺 但 唔用 咁簡單

笑死 原來啲黑社會都係欺善怕惡

係就好了，本來去開尖咀果間，可以幫襯番

放虎歸山
誤信敵人

啱 好過無

人地詐降
壯條毛

比佢扮下先
多過朋友站邊點都好d

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

有埋連儂牆
又肯正門貼文宣
理得佢真唔真心

唔洗特登去食 又唔洗特登唔食
多個朋友好過多個敵人

裝修手足的成果

若然啱啱轉黃，唔使特別幫襯，都唔使特別罷買便可。

甴近平

照食 但唔洗突登去食

B仔唔係一直都叫佳記甜品咩
B仔係外號嚟
一直好似都係甜品店

［鍵盤戰士］小心港台秋後算賬 email聲援勇敢記者

其實佢本身生意唔錯，再貼滿佢連儂牆睇睇佢，如果歡迎貼就OK啦！

扮黃?吾裝修都咪食

屌你老母驚撚到咁

項羽贏撚左架喇嗰時
贏左喇咩依家
咪觀察住先囉

Why not?
咁大家咪多d去門口影下相打個卡貼下連儂牆佢囉
又無話要你一定要幫襯
理得佢真降定假降姐
幫佢揚開哂宣傳下佢都番唔到轉頭架啦
其他藍店見到自然動搖想轉軚

任貼就爽

想扮黃店？不了

貼文宣

試下佢俾唔俾貼文宣

收貨啦，無謂趕盡殺絕

佳記有黑社會衝過出黎挑釁義士
拎刀出黎嚇人！

貼滿佢

貼到佢爆

屌你咁得閒幫佳記講說話?
你親戚有份開?
藍扮黃,等執笠啦

唔幫襯 搞好深黃經濟圈先

概念可以 但所有嘢都係贏咗之後先有機會
未贏講呢d都係屬於打飛機

之前麻雀館跪低post我都有開
唔通我又開麻雀館？

佢夠膽貼出黎就支持

光復香港 支持佳認

光復香港 支持佳記

唔洗特登去食

想問下做咩幫佢地講說話
利申先啦你

不了，入面勁多癈老

貼張野證明都啲咩 用下腦啦

比人搶刀點解唔報警 ?

多黃色好過多藍色
營造黃色大環境

歡迎加入黃金消費圈

算你識做 不過下次小心啲唔好俾啲無謂人亂咁入黎

係殺降兵 失盡人心

係黃就學下龍冰
做下實事
支持下班學生
貼張爛鬼野有撚用咩

藍扮黃
罷

偽黃都係黃？

Too late too little

拉

真唔真。 扮黃呃錢？

大圍環境，香港4成黃 2成藍 剩低四成係勝利球迷
邊一邊大風佢地就會跟，

其實黑幫呢條水真係如果滲透得到可以知好多野..包括721恐襲來龍去脈..指證何妖等等...是否涉及中共...不過難度甚高要特工或無間道先夠做

呢啲無立場先係最仆街
絕對唔會比錢佢賺

轉綠免裝修先啦, 暫不懲罰

降兵不殺
不過唔會幫襯

報警拉鳩埋佳記係軍火庫添

大家小心。係大伏黎架！

勇武尋晚同佳記黑社會炒咗鑊。

由佢扮黃
繼續罷食各區佳記

投降不殺

肯表態就算

支持

藍扮黃罷食

割得好！死黑社會以為自己好撚揪得，蝦和理非就叻。

扮又好，假又好，人地跪晒我地就好應該放人一馬比其他藍企一個榜樣。

welcome home

咁......罷食, or not罷食？你地諗掂個共識佢，最緊要團結。

唔罷食 又唔洗特登走去食
冇咩特別

係
起碼藍絲/popo見到唔想幫襯先
歡迎棄暗投明
(幫唔幫襯就自己決定)

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

旺角佳記，比最後一次機會你。入夜旺角必定接力

啱聽。

手足係邊區有4成黃？我將軍澳想搵間黃既食店都要行十幾分鐘

大家小心。係大伏黎架！

勇武尋晚同佳記黑社會炒咗鑊。

佳記而家玩嘢引人落去。

佳記尋晚

畫面唔靚
嚟緊有區選
香港關係法未過

諗到再加

你講咩？你講緊現時引緊手足？

push

即時列入裝修名單！

有cam 引人貼文宣 我估

佳記其中一個老闆就係叫阿b

咁就冇事嘅話香港人真係好撚廢，抵畀人斬

竟然水房都要回頭

如果係裡面只貼黃色認證候選區議員海報就接受佢，貼晒兩邊既都繼續黑名單

推 習曱甴 甴近平

哩間黑底開的

聽講係

綠試用，起碼識歸邊，正如誠哥咁。

藍店本來就唔洗裝修

We connect

支持
係邊度

反黑！

貼夠一個月先。。冇野先俾粒豬佢

puah

你咁風趣幽默呀

公開CCTV先

交cctv

降兵不殺 文明香港人！！

出完黑社會然後話時代革命, 咁即係點呀

不殺降將啦。但唔洗幫襯。

lm

其實會唔會有機會可以令班黑社會開黑警拖，成日都諗點解永遠都係黑社會斬示威者，無黑社會斬黑警

最多算綠 個個都咁大愛 黃色經濟圈收得皮

醒目

真心唔會主動幫襯

係咁伊去貼下文宣

黑警本身就係黑社會既一部分

好大碗啲飯

佢咁做對運動一定有幫助
支持

全力支持

拉

扮黃不了

深藍 口扮黃就得 ,眼見到 就忍唔到 ......
所以這間 起碼係 淺藍轉黃 .....
(香港 重光 又近 一小步) 好事＋好野

先觀察

推 有朋友喺度做

試用係有好處，要令淺藍轉色。

打傳媒

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚

推 識人係到翻工 聽講黑底但收左山 老闆算淺黃

仲有一絲良知，就算係遲咗一步
都可以支持佢繼續行落去
多一個朋友 多一個支持香港人
香港人撐佢 就希望佢可以同香港人行落去

僅此致歉

謹

扮黃啦

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

罷佢一段時間 等佢再深黃d 先幫襯

黑社會都有黃，
唔同警察全部黑
你估冇手足係有背景咩

你係咪以為藍無裝修？

同佢食過幾次飯，似似屌到D後生仆街，佢係黃我切7

我地應該歡迎藍轉黃

算了，投降不殺，黑社會都有好人

藍轉黃 藍扮黃都撐, 咁先會帶起風氣

公開cctv